整个秋天，中西部保守州的城镇都在试图通过自己的限制措施，这些州的共和党州长一直避免佩戴口罩，这往往会引发激烈的社区辩论。 南达科他州的一个农村社区几个月来一直忽视这种病毒。 然后人们开始死亡。 安妮·高文| 2020年12月9日|华盛顿邮报 
 这对一种开始在全世界传播的致命疾病不起作用。 中国用科学和强有力的公共卫生措施战胜了冠状病毒，而不仅仅是用威权主义 
 你还可以看到2017年12月至2018年1月期间的死亡人数增加，原因是该季节一种毒性异常强的流感病毒。 2020年10月15日|没有直接新闻 
 为此，我们可以利用这一事实，即病毒在大流行过程中毒性没有增加或减少。 如何评估冠状病毒大流行期间的风险普拉迪普·穆塔利克| 2020年9月25日|量子杂志 
 这可以通过成为一个客串的摇滚明星，并愿意承受许多恶毒的拒绝来实现。 小预算的SEO:小企业主可以做什么来赢得|阿里法格巴| 2020年6月4日|搜索引擎观察 
 在哪里，产生这些威胁的力量是一种广泛的、自我维持的、有害的社会运动? 掩盖和关注:实际上，这是关于自杀新闻的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 去看医生的结果是诊断为多形性胶质母细胞瘤，这是一种毒性特别大的脑癌。 以她自己的方式:为什么布列塔尼·梅纳德选择死亡|吉恩·罗宾逊| 2014年10月12日|每日野兽 
 在美国，反犹太主义没有那么恶毒，也没有那么暴力。 犹太人如何创造美国现代主义|安德鲁·罗马诺| 2014年8月1日|每日野兽 
 两党议员对这一举动的反应都是恶毒的。 2014年3月27日，美国众议院未经投票通过了有争议的法案 
 双方的意见变得更加恶毒和混乱。 为什么我们没有给拉比排名|加里·金斯伯格，迈克尔·林顿，阿比盖尔·波格雷宾| 2014年2月26日|每日野兽 
 众所周知，烟草植物会产生一种叫做尼古丁的剧毒。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 这种杆菌在离开人体后很长一段时间内仍然具有毒性，但很快就会被阳光杀死。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 如果我补充说，他在某一方面被列入最恶毒的人之列，我并不一定贬低他的价值。 法国的魔鬼崇拜|阿瑟·爱德华·维特 
 萨特的科学家们知道这种病毒是致命的; 事实上，它的毒性太大了。 太空岛屿|约翰·W·坎贝尔 
 它几乎是太多了; 它像茂盛的毒草一样，得意洋洋地生长着。 德国蓬帕杜，玛丽·海伊